想中共仆街死，下一條戰線一定係推台灣製造

支那霸住個製造業咁耐，全球各國都有份養大呢隻怪物
今次疫情正好揭露支那霸佔戰略物資，全球物資短缺
支那乘機輸出劣質產品賺外匯回血

要支共仆街死，一定係去外國宣揚MADE IN TAIWAN
台灣物價平，同支那有得揮，製造商係有誘因搬廠去台灣
如果大量國際企業搬到去台灣，製造大量工作機會，經濟自然蓬勃
分分鐘簡化埋香港人移民台灣政策，增加勞動力應付國際需要

支那冇咗製造大國個地位，好快就會自己崩潰滅亡
台灣取代中國成位製造大國，外國可以繼續享用平價貨
又唔怕出事俾支那揸住春袋，only Taiwan can help!

只要多咗外國廠投資台灣，佢地在台利益增加
可以增加支那武統台灣所面對嘅軍事壓力

依家外國戰線要玩嘅就係踩低支那製造再力捧台灣製造
Fuck MIC
Support ＭIT

聽住先啦

台灣取代中國成位為製造大國

打錯字

單推台灣又好似太奇怪
去全球化單機支共我覺得呢招先絕

台灣造high tech 嘢就得

low tech 嘢人口唔夠, low tech
留返畀東盟啦

出嚟放負做乜鳩
勸人唔work架唔好做啦
你唔係五毛就係白痴

不如叫台灣比塊地香港將金融中心搬埋過去

所以有提輸入外勞
台灣係有地但冇人
原料可以歐美入口

又黎屈毛做人現實少少啦
最後有幾多個國家會追究中國，好老實我對呢樣睇法係好pessimistic

你講野十足十港豬咁
做左冇用, 咁黃色經濟圈咩黎

On9? 大家個market 差左幾個級數，人口14億，台灣得2200萬。如果你係一個生意人你一人比一蚊你一個14億，一個2000萬。

利申：非五毛，非分化，純粹想講個事實你聽。

"好悲觀
做咗唔知work唔work
唔好做啦不如"

唔係話放負

工業同文宣完全係2會事，唔係話你Twitter 吹2下就個個買Asus ，要睇Asus 爭唔爭氣

唔同級數, 但係可以分散去唔同國家
冇人叫你將雞蛋放同一個basket
呢次, 反而會令商家思考將生產搬去東南亞各國同埋印度

又係一人俾一蚊就有十四億論

自由世界工廠

地都唔係大架喇.
同越南印尼無得比, 加埋成2億人. 台灣人工又唔夠人哋平
中國主要工業外銷區, 珠三角同長三角, 又係2億人左右.

支持台灣佢本身長處好過啦. 台灣長處就係國民高質. 咁點解唔主推台灣之長呢?

你講得冇錯
分散風險
Vietnam Bangladesh India呢d今次上位
同時要推埋Taiwan做製造業國

好簡單問你一樣野
有兩款口罩一款係台灣製造一款係印尼製造
你揀邊樣？
消費唔係單睇平就得
仲要睇branding

真係想中國仆街死的話, 個大包圍要做得好. 台灣負責包圍中國嘅high end 嘢算啦.

唔通車衫黐波鞋 smart phone 組裝呢啲, 畀台灣造咩. 台灣造晶片同high end 農產品算啦

台灣問題係缺電

我會揀日本台灣廠喺越南印尼生產嘅口罩. 因為咁先合乎物盡其用方針去包圍中國

你真係想中國仆街死的話, 個大包圍要做得好. 台灣負責包圍中國嘅high end 嘢算啦.

唔通車衫黐波鞋 smart phone 組裝呢啲, 畀台灣造咩. 台灣造晶片同high end 農產品算啦

下一條戰線, 推之前同中國網戰過嘅國家聯盟所生產嘅貨好過啦

泰國越南台灣加埋啦

台灣係以半導體同埋研發係強項
如果要搞製造業應該係自動化
高學歷人士咁多, 應該好似北歐咁樣
變做創意工業，咁Human Resources就唔會浪費好似香港咁浪費晒去金融同埋地產呢d on9野度

monkey實出聲
不過屌佢啦monkey呢啲垃圾國家

同意, 但咁就會包唔到low end products.
如果想match OP 個topic "想中共仆街死" 的話
low end products 都要搵同盟去造.

你有你道理

但係支那係國際舞台壓住台灣咁耐台灣先冇得發圍
今次疫情俾台灣發揮到淋漓盡致
台灣high end野搞得已經好點解唔可以擴張產業增加國際影響力

台灣分唔晒中國製造業，就同南亞東南亞國家瓜分市場

拿, 我公司係做電腦硬件貿易
而家HDD、RAM同CPU好多都已經唔係支那做
就係上面堆東南亞國家嘅產品
例如WD, 而家喺泰國同埋馬拉有生產線
我身邊堆HDD都係出自東南亞國家

痴撚線
推東盟製造唔得嘅

推台灣

其實支那一上位
亞洲四小龍都收晒皮
而家得南韓同台灣勉強搵到位突破
正正就係靠高科技同半導體
而香港同Monkepore仲係得個金融, 算吧喇

電子野不嬲唔買支那
依家係要佢連low end都冇得撈

Why not both

台灣一定食唔晒, 之前泰國越南網民都對戰過小粉紅. 要推的話, 推晒台泰越製造啦

low end 搵越南囉
(本來想講埋泰國, 不過泰國啲生產水平都上緊, 好似開始唔low end 鳥)

agger
中資係最大禍害

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

冇錯呀
要東南亞＋南亞同盟國瓜分支那製造業
唔係話推台灣就唔可以推印度孟加拉泰國越南

我依家買d玩具都發現多咗好多呢d國家製造

人口可以無視所有條件咁香港唔撚駛再做生意

支那幾多低端人口

只要瓜分到支那製造業就是好製造業
冇咩留意泰國生產
巴打可唔可以講多ｄ

要去到"推"的話, 孟加拉暫時有保留, 都未有證據顯示佢哋國民反中

台灣印度泰國越南, 呢啲全部同小粉紅網上開過晒拖就唔同.

巴打好熟製造業咁bor

泰國都唔多熟呀

但Sony 電視, smartphone 已經係泰國造. 唔少harddrive 都係
Samsung smartphone 就 assemble in Vietnam 囉

台灣印度泰國越南
諗起都扯扯地

大把人熟過我, 我知丁屎出嚟鳩up 兩句啫

做到全球黃色經濟圈嘅話就真係

唔係喎
係要幫台灣增加埋國際影響力喎
係有分別
希望小英識做鼓勵外資入台

high end 到 low end 嘅工業同農業全包咁滯
呢幾個國家生產嘅, 可以幫我哋連咸蛋皮蛋都可以避到Product of China

唔係中國製造就得啦

港共想係香港打壓黃色經濟圈
就同佢玩到上國際層面

High Tech 就得
Low end 嘢做嚟都污染環境

係. 同埋而家武漢肺炎之後, 應該全球化生產, 有可能變去區域化生產
同埋中國都有盟友同敵人, 咁點解唔主力推國民係反中國嘅國家呢?

要攞返條湄公河先

呢單真係唉屌

泰國越南唔夠水的話, 香港連開飯都係問題

環境污染又係另一個課題
其實今次疫情都帶出一個問題
全球消費模式根本不可持續

要講環保最理想就推台灣農產品

所以台灣之外, 泰越都應該係我哋撐嘅重點嚟

上twitter撥火屌鳩支那搞到人地下流乾涸

今次抗疫某程度上提升左台灣國際地位
亦都將世衛呢個假面具除左, 但可惜有左膠國家冥頑不靈
祝呢d國家死左幾千萬人

不嬲都撐泰越
香港好多泰越後裔

法國加拿大呢d垃圾國家
唔俾人出街
d極權思想開始上腦
同支那蛇鼠一窩

呢d國家未經歷過文革
大多都有信仰
例如泰國...佢地道德觀好重
對人亦都十分友善, 大家如果行過九龍城泰國街就知我講咩...
尤其近排臨近佛誕,好多人通街浴佛
想同泰國人打招呼, 可以雙手合十, 呢個就係禮儀一種

泰國其實而家多工廠, 但個污染又冇支那咁差
就知佢地好節制

法國個馬克龍落台只係時間問題

寮國都有份起， 仲要係泰國投資+9成供電返泰國 當知多d

泰國貨香港人都無乜嘢

但越南貨,香港唔少人好似都仲係停留喺"北漏洞拉" 嘅印象上面
其實越南已經有唔少嘢, 叫做比得上吓中國貨

佢有份唔可以煞停運作嘅咩
定係條河冇水影響唔到佢

我係臺灣人我只信臺灣製造嘅品質

你係台灣人嘅話, 支持國貨非常合理.

但如果身為香港人的話, 撐晒台泰越呢幾個反中聯盟, 就比較合乎香港利益

非洲好多人冇波鞋著
咁我去非洲賣波鞋實好搵過香港

事實就係 台灣每人可以俾100蚊你賺
中國俾左1蚊你賺之後 你下年就可以蝕錢 賠錢 執笠

所以識作，一定要作自己20億人，天下無敵!! 永遠發展唔到ge 10幾億人市場，永遠都咁有個發展『潛力』!!

其實我唔係因為國貨而支持佢
我只係比較相信臺灣製造啲嘢

可能有啲離題, 想中共仆街死係咪可以提出國際版五大訴求, e.g. 成立國際級獨立調查委員會, CHO黑人落台, nmsl領導人致歉賠償下台....之類

Anything But China

入台灣鮮豬代替中共， 有冇可能？

我地可以唔洗幫人揀made in邊度，但一定狂煲anywherebutchina 消費者如果對哩個地方反感至極，啲公司自然會搬。宜家twitter已經有唔少外國人自發boycott made in china，我地只需要幫推！

正確
但係有啲人好鍾意問有咩代替品，最好有一兩個建議

都係
但點都想幫台灣

因為台灣有5百萬人投韓國瑜

台灣加埋越南有無得諗
其實有無黃絲connect到越共
越共點睇都同中共係敵人
雖然大家都係共產黨

連登2樓真係最多放負燃
有時唔係屈毛
而係事實證明2樓好多時秒回而且10個post9個亂放負唔比原因

我意思係唔止一個地方做，個個見有利可圖都有份起，另外對佢自已影響真係唔大， 下遊死
另外，可以同做唔做係2回事

唔好唔記得印度印度人都係奶茶黨中堅
同埋美國，侵侵不嬲都想美國啲廠搬返美國
MADE IN TAIWAN🇹🇼👍🏻
MADE IN VIETNAM🇻🇳👍🏻
MADE IN THAILAND🇹🇭👍🏻
MADE IN INDIA🇮🇳👍🏻
MADE IN USA🇺🇸👍🏻
甚至MADE IN HONG KONG都得，香港都要復興工業重振香港製造嘅威名，產業發展要多元化，唔可以太倚重服務業而冇實業

越南比起英國, 真係窮得嚟有骨氣.

samsung 手機無晒中國assemble, 轉晒越南

Push

成個東南亞都平過大陸

但係, 高雄而家要罷免佢

所以我而家一直都用三叔手機同埋Tab

推

猩加坡 同 德國又第一時出嚟咬

係 最好將大家將副身家一齊捐埋比蔡英文